對家又有起底page！！快report！！！好多手足係入面！！！

好多手足，甚至我啲外國frd都有份係入面！！快幫手report！！！！嗌埋你啲frd report！！！！
趁啲藍絲未睇到之前快啲執左佢！！！！

同埋 我地係唔撚驚共產黨既白色恐佈！！！！中共越想打壓我地就越要抗爭！！！

光復香港 時代革命

Tui

有冇人呀

Report !!!!

pish啊！！

推

人呢

死page 了。

ig ban左個page了
好快手

我真係唔明藍絲啲腦係裝乜
一個人發表自己嘅政治立場都要比人起底
咁同文革有咩分別？
每個人就連發表下自己嘅立場都唔得
既然咁唔鍾意有語論自由
咁留喺香港做乜
返去中國內地同埋北韓呢啲極權國家啦
果度個個嘅立場都係一樣
係佢哋最鍾意嘅地方
香港真係唔啱佢哋

已經失效左

KO